有人打左科興後爆春袋

Old news is so ex唔識串